「讓我X給妳iPhone」 少女遭誘惑自拍裸照

新北市一名呂姓男子在網路搭訕未成年少女，以「iPhone加學費」為條件，拐騙少女自拍裸照傳給他。

少女原本拒絕，卻禁不起對方再三誘惑，「都你啦，引出以前那個愛慕虛榮的我了」，配合脫衣拍照傳出。

呂男食髓知味，進一步要求對方跟他發生性關係，少女拒絕後，擔心裸照外流，趕緊報警。

由於雙方事後和解，新北地院依使未成年者性交易未遂罪，判呂6月徒刑，緩刑2年。（王嘉慶／綜合報導）

今日新北連中2元

所以話

都你啦，引出以前那個愛慕虛榮的我了

新北+

台灣風化 世界第一
TAIWAN NO. 1

入球球員🇧🇷艾華頓（陽光元朗）

高級組銀牌決賽：
2018-01-27 （本星期六）15:00
東方 vs 陽光元朗 @香港大球場 (OnTV直播)
$80, $30(特惠票)